奧巴美揚被熱刺球迷掟蕉

阿仙奴喺英超北倫敦打吡戰主場以4:2砌低熱刺，奧巴美揚梅開二度，原本應該好開心，但其實佢喺比賽初段射入12碼先開紀錄後，曾經被熱刺球迷掟蕉羞辱呀！

奧巴美揚喺開波10分鐘打破僵局，唔知有心定無意走去熱刺球迷面前慶祝，搞到看台上一片粗口聲，期間有人掟蕉入球場，疑似用種族歧視行為作出反擊，結果呢個球迷即時被警察拘捕，熱刺發言人就話呢種行為難以接受，打算禁止佢再入場。

其實熱刺球迷憎奧巴美揚好正常，因為佢可以話勁過頭，賽後足球網站whoscored話佢今場表現有9.3分，而且佢入廠以來，27次聯賽上陣有20個入球同6次助攻，仲當選過今季英超10月最佳球員，簡直係雲格離隊前留畀兵工廠球迷嘅最寶貴禮物。

我叫你柒頭熱

雲格離隊前留畀兵工廠球迷嘅最寶貴禮物

咸左

你當熱狗精神流？

熱刺都有幾個黑人

哈，何必呢

屌奶星 篇文臨尾都要偷偷地吹奏下爺爺

熱狗無品，球迷都無品

你說這香蕉可贈你

但美羊真係似

奧巴係咖啡色人，似馬騮多d,

熱刺果d黑到舊炭咁，似猩猩

可能係食蕉補充能體力姐

都唔撚係爺爺簽 不過都要講句 唔講太多爺爺好波

死熱狗真係狗黎

應該掟比2和b隻垃圾猩猩

爺爺唔記得帶走啲垃圾

收嗲啦屌你老母！

應該學下丹狗執黎食

係外國係唔可以笑人似馬嬲？

唔俾人地食完蕉唔小心擲左垃圾落去?
好似強國玻璃心 以為人地歧視你